如有義士受傷到醫院求醫 切勿在分流站透露如何同係邊受傷

蘋果日報證實有受傷人士係九龍區醫院分流站透露係金鐘受傷
即刻俾黑警拘捕